有無巴打有用過Herman to maths

用過既借個ac比我用下
我比返20%錢你
求過左dse既巴打幫幫手
Tg nevergiveup17

Push

我

少少錢都比唔撚到就咪學人補習啦
人地唔駛搵食咩？
不如一個人買，成級share 睇好唔好？

此Herman 不同彼Herman

900x3= 2700 , 你好有錢另計

我有

無錢就唔好補習啦, 再唔係咪搵free resource囉

Tg nevergiveup17

淨係睇佢個YouTube page都睇撚到眼花 啲thumbnail個design十足十啲content farm咁 見到都冇意欲睇
不過應該未至於要畀錢補掛 淨係YouTube咁多資源都唔夠咩？